不要叫我們遇見試探，因為威州、密州、北卡、喬治全是拜登的，直到永遠，阿們！

我登就快穩奪四州了！